［麵包界的亞視］有冇人覺得君蘭餅店好食？

真心覺得佢好食過山崎麵包

覺

凱施個蔥油腸仔包好食，但係其他包貴

啲包貴
不過合桃扭紋世界第一

好食係好食
但山崎一日有朱古力冬甩係到一日都唔會輸比其他麵包鋪

鍾意佢個芒果布甸

成日經過凱施官塘工場

麵包妹報到

君蘭, 馥軒, 凱施, 美心, 聖安娜都唔好食

亞視依加係垃圾嘅形容詞